高速公路上跑步被撞 老婦四肢「揉成一團」噴飛

支那貴州遵義市29號發生一宗高速公路事故，畫面相當駭人。當時一對老夫婦諗住行捷徑去山上取水 ，選擇自殺式橫越高速公路 ，呀婆冇注意到有車嚟緊，成個人直接被部車撞飛2、3公尺 ，連身軀和四肢扭曲成一團慘變真正廢老，讓許多人看完直呼太驚悚 。

當天駕駛開車行駛在高速公路上，沒想到右前方突然有一名老婦小跑步竄出，他被右前方鄰車遮蔽視線、反應不及，立刻急踩煞車，但因為車速實在慢不下來，老婦仍被撞飛數公尺。

老婦被撞飛後，落地前四肢扭曲變形，像是被「揉成一團」。而目睹驚悚畫面的駕駛倒是相當冷靜，當下不僅直呼「快報警」，還下車制止老翁移動老伴，以免造成二度傷害。

老婦送醫治療後，確定有腿部、頸椎及肩椎骨折，所幸並未傷及頭部。事後，老翁坦言，因為想去對面的山上取水，才貪快橫越高速公路，不料卻發生意外。

有冇人知呀婆死咗未

個啊伯仲係咁係到郁個啊婆 分分鐘搞到傷上加傷
呢加香港愈黎愈似中國 好驚有一日唔小心比車撞到之後都比人咁郁搞到更傷

仆街喇 撞佢唔死要養到佢歸西

頸椎骨折
好在個司機叫停個老人唔好郁個阿婆
唔係真係當場玩完

個老嘢算大命喇 冇即時死亡

我夠膽講
中國係唔會有人黎郁你

唔整傷d點屈多d 錢

呀婆冇注意到有車嚟緊，成個人直接被部車撞飛2、3公尺 ，連身軀和四肢扭曲成一團慘變真正廢老，讓許多人看完直呼太驚悚 。

咁都咁死，支那車 d 鋼水唔係差得咁緊要吓嘩

咁都唔死，支那車 d 鋼水唔係差得咁緊要吓嘩

loop左好多次
好舒壓

痴撚線，以為自己快過架車

賽跑冠軍？

呢個就死硬

個司機反應算快
撞嗰陣已經差唔多停到

有剎車而且當時車速又唔係好快 咁橫越高速公路俾車撞黎講呢個阿婆算好彩

老當應葬

紅色必勝底褲都救唔到佢

賽跑冠軍

留名等睇gif

係咪winnabb黎

仲以為會變成肉丸

落黃泉大把水比你拎呀

咁都唔死

做乜而家啲撞車黨咁搏

臨死梗係要做單大野

睇到好爽 重複幾十次

那司機大陸來説算有良心了。

香港個廢老代表呢

唔蚹蛤蟈蜻。。。
撞死人賠好少，撞傷人要養一世
見過正常嘅係踩油再後波，蹍多兩嘢

佢啲仔女應該會衝出黎，忽然好關心佢父母，覺得好傷心，要求賠償

治癒片

黃泉咪有水囉
去啱地方啊

GTA個種
撞到飛起

居然唔洗假摔就可以呃賠償

真心講一句 你地咁口賤 他朝君體也相同啊

而家無人逼佢咁過馬路架喎

害撚死司機系列

婆婆？

啱 係人都會死

但係呢隻廢老係自己申請去死
你會唔會咁樣過高速公路呀聖人

口德分+1

呢乜撚野家呀

我老左如果咁樣橫過高速公路就抵我俾車撞死啦

他朝君體，ON799

呢啲都要賠架咩

首先我唔會咁撚樣過高部先囉
連個前置都唔存在，點樣他朝君體

O係咪呢度邊位五毛老母？
dewi,群龍亂舞

橫過高速公路真係第一次聽

阿婆你遞一遞手嘛
D廢老最鐘意

有冇gif啊

屌你亂過高速公路都有得同情

痴撚線咁都唔死

好似撞到假人咁

抵啦

碾死埋個呀伯，由果阿婆係度典，咁咪無事囉
支那無咁多時間理果兩個廢老

似係特登咁

下 咁又好難係高速公路到跑喎

爽

個司機唔撞死佢算比面，生既賠多d

會唔會呀
咁搏

幫大家減減壓

我賽跑冠軍黎架

生前呀嘛

支那廢老

好彩撞佢唔死 等佢後悔十年八年慢慢折磨佢

平時亂過馬路都算
家下仲亂過高速公路

慘變真正廢老

大陸喺日常啦

好難一碌鳩打死一船人
果啲地方
可能要分分鐘繞返3,4公里先過到對面線

又嚟一個生前賽跑冠軍

個司機撞嘅係咪你老母嚟

司機做乜唔順便車死佢？手尾長了

你要過高速公路邊個阻止你
你要自殺 我抆把槍出黎制止你囉

LM睇下邊個戇鳩撚出來屌人，話汽車司機係應該剎到車，汽車撞到人就一定係司機唔啱

竟然仲未有香港廢老比車撞到飛起個gif

好治愈

呢d唔通真係食元素週期表嘅基因突變， 就解d大陸人好似撞極都唔死

架車高速公路跑緊，我係司機就一嘢撞鳩死佢啦。
唔係黑唔黑心問題，你攪到架車失或者俾人撞尾，到時係我死唔係你死喎。

你都On99

失控

咁都唔係叫抵死
D人個腦係咪真係咁戇鳩
定係D人係戇鳩, 所以先會同情返D戇鳩

佢全家世世代代都係支那蝗
無錢又無腦

架車好慘

司機：咪撚郁阿婆啊
阿伯：唔係 我攞返啲水先
阿婆：屌你老母咁撚大條馬路冇班馬線

阿婆好強健, 自己識郁

仲以為條友係落車搶佢個袋再開車走 好失望

咁撚都唔死得

咁高速都撞唔能死同你含撚都得！

原來GTA都唔係好假姐

死多幾件最好

係香港係咪已經被人告危駕？

正呀, 飛到咁撚遠

每次見到呢啲新聞就好撚火滾，仆街廢老想死就唔好搞到人地啦，成撚日亂過馬路。撞唔到你就你好彩，撞到你就司機唔撚好彩。明明司機冇錯㗎喎，又要害鳩人地

死唔去的

屌你

人棍

d用詞

自己撩鬼攞命 之後仲要同情佢?

好似話冇咗個頭都識行識走，七日後先因為冇食野餓死

即刻save低

所以就要搏命

睇得垃圾劇多，見到傷者就不斷CHOK佢

仆你個街 我笑咗
死喇 今舖要落地獄啦

好治癒

照你個因果論，個阿婆應該好撚口臭，經常咒人死全家，所以有咁嘅報應。
咁你應該講句，抵呢個阿婆有今日先啱喎

落地獄巴捷徑

既

你大學站同大埔站既高速都差唔多
有無人橫過條高速

慢鏡個陣拎舊野擋住, 做乜鳩

個post好多偽善撚

一齊囉

支那人真係無常識, 條阿伯幾十歲人架啦屌

好在司機無避自炒

佢係咪想自殺

做得好真

咁都死唔去

屌你老味咁都唔撚死
生命力 勁撚過曱甴啊真係

貪快橫越高速公路，不料卻發生意外

痴撚線廢老